


\begin{framed}
\noindent {\large \textbf{MainView}}\label{MainView}
Die Aufgabe diser Klasse ist es, zwischen der Darstellung des Routing-Tool, dem Login-Bereich und der Ansicht des Administrationswerkzeuges zu wechseln.
\end{framed}

{\large Methoden}
\begin{itemize}
\item \textit{public login()}
Es wird auf das LoginScene gewechselt.
\item \textit{public succesfullLogin()}
ES wird auf das Ansicht des Administrationswerkzeuges gewechselt.
\item \textit{public logout}
Der User-Bereich wird dagestellt.
\end{itemize}

\begin{framed}
\noindent {\large \textbf{LoginScene}}\label{LoginScene}
Die Aufgabe diser Klasse ist es, zwischen der Darstellung des Routing-Tool, dem Login-Bereich und der Ansicht des Administrationswerkzeuges zu wechseln.
\end{framed}

{\large Attribute}
\begin{itemize}
\item \textit{private TextField adminName, private TextField passwort}
Die Eingabe des Benutzernamen und des Kennwort ist hier möglich. 
\item \textit{private Button login}
Wird der Knopf gedrückt, werden die eingegebenen Texte zum Überfrüfen dem controller übergeben.  
\item \textit{private Button back}
Es wird wieder auf das User-Bereich gewechselt.
\item \textit{private LoginController controller}
\end{itemize}

\begin{framed}
\noindent{\large \textbf{Draughtsman}}\label{Draughtman}
Eine Klasse die nur dafür zuständig ist den Graphen auf der GUI zu zeichnen.
\end{framed}

{\large Methoden}
\begin{itemize}
\item \textit{public Circle drawVertex(float x, float y, Color color)}
Ein Knoten wird auf der x- und y-Position gezeichnet.
\item \textit{public Line drawEdge(float x1, float y1, float x2, float y2, Color color)}
Ein Kante wird auf der x- und y-Position gezeichnet.
\item \textit{public Rectangle drawTime(float x, float y, float time)}
Ein Kasten mit der gegebenen Parametern ird gezeichnet. Es zeigt die Dauer der Strecke an.
\item \textit{public Circle drawVertexExtra(float x, float y, Color color)}
Ein Knoten mit einem \glqq +\grqq  wird auf der x- und y-Position gezeichnet.
\item \textit{public Circle drawAdminVertex(float x, float y, Color color)}
\end{itemize}


{\large Methoden}
\begin{framed}
\noindent {\large \textbf{Color}}\label{Color}
\end{framed}

\begin{itemize}
\item TURQUOISE
Gebäudeeingänge
\item YELLOW
Einfache Knoten ohne informationen.
\item ORANGE
Treppen und Aufzüge im Gebäude
\item BLUE
Räume in Gebäuden
\item BLACK
Einfache Kanten
\item RED
Gesperrte Kanten
\end{itemize}
